點解天水圍北Billy一定最壞?

如題

因為天水圍係佢地頭

屌！講閪咩！ 你都唔夠我同凱婷壞 你一次過食唔食到兩支煙呀？

案係!! 陳國邦 (李斯)

因為天水圍billy最壞啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

billy當年單野你冇聽過咩。。。

我仲以為係天水圍北比特最壞

bad Pitt

巴打 我留意咗你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆撚咗肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我喺英國sorry

你有冇諗過未來幾個月去O2 Arena開棟篤笑?

lockdown呀不了
犯法的